出到黎社會 外型真係好重要

認同:
唔認同:

錢先係最重要，有樣都無用

利申：Harry Styles 樣

總好過無錢無樣

真呀 正係高矮既分別 待遇都唔同

有故？

無呀 覺得咋